[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(6099)

太多韓馬利

慢

全po輸清光了

O

11.5b 12.5s

我屌 上個鋪邊個開 錯標題 冇睇到

仲係錯

1212121212

露lin蛇搶1001有1手

10.5b cashed

錯左5-6個post架啦
提親都無人理

唔係又開主客啊

11c搞店

屌個即場4.5/5

唔通走盤 大家開心

又開錯 檢討下喇 抵被人屌

比多粒啦西流

-2c

西流西流西流

13c
2:3完場好嗎

2-3

未

比多角

4.5/5b

9.5收錢
11.5s咁都中？

2:3 馬上立即而家

cup未呀屌你老母

12.5b上呀

12c 51100

唔會3:2呱

lm

Lm

我

中

-1g plz

快12c

Me

有種俾多四隻角黎

121212

on9西流 自己人撞自己人

無種了

比多隻c啊

走盤不如唔好踢

快連

俾多四個角是夢嘛？

俾多c就快停

連2c先啦

平手盤永遠走盤

1c唔過份姐?

快啲連c呀

唔係點解平手

喂跟劇本啦
夠鐘反杯了

可唔可以反杯

主隊絕殺未

西流針

無12 點叫澳假

劇本比多2c

西流黑鬼廢撚到

11.5s頂住！

比多一角啦

換個黑鬼廢到

咁多傻西買左11.5b

最尾幾分鐘咁多笑料

快啲23

12c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買左10.5s 屌

對住個龍都唔射

夠哂公平 仲要賠率一樣

有種俾多三角黎

12c goallll 可以等抽

西流cup未

13plz

11.5b水泥gel

邊個派咁好

我了

補幾 快連c

補六

6

你下面cm quote嗰個

又係你，比下機會人啦，例如我

似主絕殺

嘩 補6

比多1c

補6分鐘，有劇本？

角仲未封盤

講真 西流個個前峰都好獨食

是但一邊入有冇權

10.5s 11.5s想jump

補到分勝負啦 又走盤

12c 達陣

中我同你平分算

-1c

和波咁老土...

西流同我cup啊

平手盤

-1c上呀

同路

屌你老母又輸

六分鐘夠入兩粒啦 24

俾多三個角。

根本兩邊都唔想入 走盤 100%

11.5 爆埋 dllm

支持

13.5
4.5/5

13c未

14.5B

下兩秒

呢場波似10.5b

平手盤______又走盤

三連角

9.5s 10.5s爆曬 邊撚個話美軍角球墳墓

13c

12c左wo………

西流假希望

13c goalllll

俾多兩隻角立即爆聾xxx ac

15c未

唔係真係做俾6蛇掛

兩連角

咁呢場波似12.5b

3格角又輸

-2c -1g

俾多兩角你。派我

連呀 細波俾佢爆晒 補返角大

12.5b

兩格算 勿擾

Cup未

得反3分鐘 有冇奇蹟

俾多一角

和波殺即場

完了吧

完

得2格比狗屌咩

無反cup 暈撚到

最憎和波

追角細追到個頭暈暈地 爆撚晒 10.511.512.5

點解要角細

手多追客
埋單又輸

係男人就要買大....

+0/0.5 gel

上場買大輸左今次咪追角細

得半格

賤種隊成日俾假希望人

Ok諗定今晚邊隊阿記

最後戰積 +$10 發達了

我廠

比比勁撚到

今日好撚暈
朝早跟關二哥中左半大
執3K 之後馬仔輸左2K
1K 買左反CUP又CUP唔到
補都冇得補
今朝早白玩
希望今晚可以執返啲

半日針14K
休息下先

好彩走盤
唔洗贏唔洗輸

今日燈撚到鳩買10蚊連連p都無

高峰 +30k
最尾追幾場何妖 潘狗 加 11.5s 倒針60k

好彩馬仔賺返哂

贏兩蚊都唔夠搭車wor

我諗住連針緊收下錢旺一旺姐

尾場輸大左 買左11，12Q
隻1片 就片出Q啦
咁都比佢50米沖返上黎
買位置Q都可以打和
依加好撚慘

漢諾威盤定陸角大好

最後500 點買好 神暈輸左3.5 k

馬仔都輸2k 今日算正常

布倫狗喇

唔該晒你

派我

最後嗰場串錯膽

德乙規矩3x1半全大啦

負十四崎個名未有人用
洗唔洗改名？

派未？

係咪雷狗

仲負緊好多數 清

係...

人和家興輸得多
比潘狗擊殺左
如果唔係唔洗輸咁多

好撚彩無買佢

12>1 11

賽馬日總結：

馬會10:0 我

贏得個m記包錢

仲有下半場

今晚英超中半和嘅話

派比你

今日馬仔又唔生性
波又輸
西流又cup唔到不宜再博....

咁要幫手叫了

波琴坐和望贏？

阿仙奴點輸？

被人入波咪會輸

ATV

點比人入

唔知 可能頂入 又有可能係射入

阿狗今晚輸嘅機會係零

9:30智假
奧 唔中搵我

兩隊都阿狗

今晚德乙似全細

波琴點解讓咁少

點解係全黑開po今晚唔洗賭球了

吓 一隊人黎 一隊真係狗黎

不了 斯100%

齊羊

潘狗正一冚家剷

駁唔刀

搵到場三格角心水 想知再講

阿狗4隻腳點都踢贏2隻腳
100%重心阿狗盤

10

👌

漢諾威半大點睇

準到

紐波半大更好

乜7都買下盤咪得

米話左 佢一開po輸到仆直都得

有冇人掛住小妹

米賴人

Who?

你呢啲二打六唔識都正常

漢角大 100%

收嗲啦 牠係我隻狗

芝蛇今晚大賭？

2000

96 半和

不解釋

波琴鬼盤
要對家

又高水平半盤
九成開唔到

琴晚針左今日贏左馬仔
照買4場過關盤 3場德乙+英超
101150

德乙三場客盤

重心 漢諾威

大波琴 大波波

谷爺！

屌係wor
買條三串一等聽日算

食安眠藥迫自己訓算

唔得架佢開po買咩都開對家

聽日先買

冇問題

我買atv你買廠試下？

830已有重心

祝羊！

快

好似會轉盤。。。

輸馬輸到心律不正

幾時搞入會制

維拉高水

。。。。你VIP

你365驚咩轉盤

又私食

好

馬會信徒

買盤不如買今晚曼聯算

有冇心水？

邊場角大

你對面

今日未度

麥克

96

不問價跟算

邊場下盤

好波

布倫

全日重心 紐倫堡3/2.5s

我係你信徒

chow

德乙全半大

好，跟你

漢 紐 角大

今晚買咩 快

求靚水

miss左你琴晚個留言
今日馬仔中左2條4連環

三場德乙角球水位一樣

係咪我了

唔夠你靚

水呢

靚到。。。。

應該屈福特

2/3俾老婆收左
中波先派

btw下面條友咩事

Gun

兩條中左幾多
個個mg黎 牠是咁的

德乙唔買？

有冇水跟下？

阿記作客讓維拉半球？🤔

大波琴 atv

水呢？

我廠贏硬

利申 唔敢買

因為牛年一定牛

7-11/Ok

主主客

齊心角大

買屈定波琴好？

私怨注 閪琴對家

買閪琴手足可以羊了

Atv主場仲有得受讓

不解釋

真飛

你反左底未

下個留言幫我打j

大波波上呀！！！！

8點全主

10蚊

達c半大

對哂

莫非阿妓後備龍 屈機

上盤聯

入未

幫#316打丁未

岩岩開始

都係忍唔住手買咗波琴

用口得唔得？

用腳可唔可以

牠係咁

做咩咁鍾意買半場

邊場

因為全場好悶

你快出阿仙奴水 對家到就派你

希望唔係冇買先黎中

除咗波琴

好 你邊隊

通常都係咁的

想你中 因為我買左

你講啊

波琴差d

係

德2半大24

祝你中

全主
大波3.5
主fg

！！！！

波琴入未

達111111

齊中

喂 我VIP都收唔到你啲水 搞搞佢

Ok 買客盤 中派你200

96入未

11111111111111111111111111111111111

水浸喇喎

達c假c?

岩岩返左 加入左角大行列

下 淨係出一場？

西黑又中

3場齊心一角

達c入未

96 3格

齊心聯

96準備閪

狗作客讓人 老西都買對家

大波比狗買

96回到
下盤真係無得豬

波琴帝王式禁屌

96今場好正氣喎

入波最實際

禁屌唔入點撚樣搞啊FS爸

帝王式禁屌，不過0:0

尋日漢堡好似都係咁

阿阿角大
YOLO 注

買十萬西琴下隊先

比人追和

8:30有冇即場角

奧C準備一射就入

阿狗呢場我一定唔撚買
買左祝大贏錢!

全半和半細

屌

000000

LM

半大未

0000000000 全00踢乜

波琴快入

96唔刷,暈得

入未入未

細波日 哭撚咗

下 你又買左半大

66隻腳一球都冇？？

德乙三串一 半大

針得啦

大波晏晝已經開曬

點解你場場買好有錢

暈了

利申：同飛

goalllllll

冇睇到佢買半大啊含家富貴

96廢西到

布乜撚野10
角大準備

大你一雞，同路

齊心聯 齊心半細

波琴FG

嘩

96害全家 屌你老母

買左有啲後悔
西琴禁屌唔入得一個後果

大波琴大波
96大角
快

漢96 0-1 半大快

咁低水 贏又唔爽 輸又on9

大船好似唔跟唔得

布乜鳩0:1

波琴角大刷爆了

全黑sir

今天馬有撿嗎

96冇撚用

識報分未

0:1波琴

仆街96

買左唔刷個2場

波1-0

德乙有即場啲角次次都刷到澳職咁

半大聯

咁快

1.6，當place賭

買左? gel得了

唔洗後悔

買20萬角細 西琴

屌入緊去就封盤

Fs巴又中

達斯入粒未

腦殘左想打1:0戇鳩打左0:1

96 9連角未DLLMCFH!!!!!!!!!!!!!!

點解你有1.66咁高，公平咩

96 cup未

唉買左96今次變69啦

漢 紐 比角未

屈機

應該中

賽前買

11.5s 20萬

67了

德乙次次斷紐撚寶

+1

又中 我了

掂

心靈支持

德乙永遠差一隊

即刷

我63想等高啲啲，到59入左

口羊

奶共奴 10萬盤

96唔撚射波
玩撚完

拎你乞中嘅買少少都唔肯，講唔通

無啦 唔同以前 以前開波水位升
依家開波就跌水

咪岀咗

2021年
96繼續撚到2046

半大仲有冇得叫下

由佢，中咗就算

半大只需。。。

垃圾紐倫堡

布撚刷未 快啦

買曬達c半大

老闆！

96唔刷？

96角大大勁針

96刷啦屌你老母

紐堡 96快入啦

買中00

今晚有場想買50萬
11:00

角細又針 咁快4c

50萬

我跟

5了

求青爐

萬做基本投注單位

到奧斯刷

同路，我3場串起咗，齊叫

想知

漢諾威無角

96 半大未

西琴對家試試佢

跟你十萬

96 半1C.....

漢狗 真心最少11c 快

布
達
波

快入

祝中

無入球試埋佢

冰c

又同路，針了

達c一球都無好狠毒

達C

96落後都無c

Atv 屈狗

96 紐比角

96 cup未
要叫幾耐

96角大洗唔洗咁能絕...

幫佐助叫半和等佢派算

大波琴半大未

紐記刷角未

96角FT15角

原來個個都買96角大

ok

大波琴唔入比人入ok？

妓 角咩？

買左96 紐倫堡 角大嘅手足唔使擔心
宜家刷得最勁果場攞咗來做即埸
馬會精選即埸唔會死錯人 下半場肯定細到仆街
其餘兩場肯定爆角

2.5sssssssss波琴

信阿仙奴算

atv

96半大未買大左 快d

依場真係唔敢買 但要買都係買阿記

輸緊都唔刷969696

今次買垃圾阿10.5s

波琴封咩

對撚晒

Hi 巴打

96 紐 快比角 屌

對左頭場 你中硬頭關了

Atv上啊

你老木原來g狗同路 點解我冇notifications

你唔係atv咩

收得錢

頭先澳職角大2.5b大回血 希望守得住

係喎 睇錯sor

阿奴

閪琴11.5s有冇同路

阿記快入

快上

唔洗驚 阿犬垃圾黎

祝win

點解我收唔到你個爐嘅notifications

亞視！

屌，又斷atv

ATV 1 0

維拉

阿士1-0

我都收唔到 仲話比我做vip

GOAL!!!!!!

阿狗對家易到..

ATV 1分鐘就入

維拉下盤gel得

乜撚撚阿仙奴

妓

奶共奴

下咁快入

秒入 半大又含撚

秒ＧＯＡＬ

呢球利奴肯定救到

笑撚死

比角

atv 2.5s 點頂

去咗廁所唔記得咗買主fg 屌

阿仙奴個種廢

69 1:1

見到奶共奴咁節墜 輸錢都開心

仆街96 1:1埋
半大全大必角細基利定律
88

96！！！

96半大左 thanks god

96 紐堡快入啦

你都仲有皮幾野自己用

漢96 1-1

Cup佢老母呀！！！

紐倫堡

。。。見你有出

漢大哥cup埋得唔得

atv下盤係咪gel得？

紐堡 個場半大是夢嗎

69正氣

96 紐堡 快比角

話左

冇買到 諗住去完廁所先買fg

阿狗11.5B高水追數

1 接納

8377 角球大細 星期六 5
奧斯納貝克 (主) 對 波琴(客)
角球大細
大[11.5]@2.04

$ 40,000.00 $ 40,000.0

高雲地利好穩

布倫上

阿妓

要左阿狗 想問邊度驗腦平d

全格上盤驚wt

漢
達
琴

快入

琴20

69落後唔刷

漢諾威

我屌你老母阿仙奴

好彩無買我個波琴2.5s已經準備爆 真閪

二人同行啦

半大２串１又簡錯

96半場俾多3角啦

琴有了

波琴又入了 半大

買左？

德乙買中最少角個場 點部署

垃圾紐倫

乜撚野2:1啊

應該得

唔係又差一場掛。。

69半場cap左

易到

漢樂威cup啦

1 接納

0112 角球大細 星期六 5
奧斯納貝克 (主) 對 波琴(客)
角球大細
大[11.5]@2.04

$ 50,000.00 $ 50,000.00

漢！！！好波呀

兩分波

乜撚野布倫

淨低個場叫都冇撚得叫

我漢goal!!!

96唔再69

怪錯火影了 係我燈左達c半大

驗咩姐，死左佢啦

阿仙奴球迷區

半大斷一

達斯半細輕鬆gel

三串一大 紐倫肯入未

波琴半大gel

德乙三關
必斷紐寶

有

我到了

漢諾威勁撚到 反cup只需1分鐘 高水全格pls

布倫點搞

是旦一邊一粒la

中埋呢個抽
一派200

原來是你

冇買 但個盤係全格上盤格

同路 3.5大添

2分波

波琴半大cashed

好啦

1 接納

8964 角球大細 星期六 5
奧斯納貝克 (主) 對 波琴(客)
角球大細
細[11.5]@2.04

$ 500,000.00 $ 500,000.00

仲想加多注狗cup 個腦係唔係已經壞撚左

me

希望係

法國好多都係@50

德乙______

okok

汪

真

波琴 第二球中！

紐倫堡 奇蹟半大 派200

又話半和

漢諾威 一屌完就反cup

垃圾紐倫堡,

又jump 又係紐倫堡

紐倫堡 屌老母

阿狗 10.5b 生命注

跟你兩球算

!!

我了

祝羊

69今日好正氣

做埋

你老母69一角都無咁撚絕

漢
達
琴

達斯比一粒叫下先

大波琴

紐 96 比角

半1全10

96角24

布贏盤 抽1 200

原來係ATV 私家雞

f

ATV 主勝仲有@1.7 幾

紐堡應該半0全3

紐求你了

入50000先

又係何輝講波

阿狗讓球半

紐堡比球黎啦

阿共會cup 奧巴未出

是但一隊阿狗入多粒ok?

全部差佢

老闆！
一按即 PayMe！

96冇角

波琴角大停了？

Q

達c

紐倫堡 入未

阿記有角未

奇蹟pls

好撚悶

全客差紐倫堡，德乙齊心啲好冇

妓嗰種廢
準備又畀atv炒

有冇奇蹟

是旦一邊可以？

以為返左廣州

72

96入多球俾我安心食飯

泰斯學疤1分鐘1球好嗎

件葡萄牙佬係點撚樣會買架

德乙又係差一隊 痴撚線

2222

Atv一陣入多粒都似私家雞

我屌 atv刷 67啦

妓屌番轉頭

阿狗場波悶到 15分鐘先得1射

紐2.5b慘死

紐

半大24

屌你紐倫堡

阿3.5s

3/3.5足水

屌你老母阿記 贏波十抽一派300

笑到仆街
半1全10

無入球 足水

輸啦atv收錢

教下點睇半大

眼

邊隻

首先要識睇大波

C眼

教下點睇小波

揸就多

回來了
1 希爾金斯 2.5b

冇野

成22分鐘都係冇射過 阿狗點cup

1,3,5,7,9咁隔住嚟買就得
之後可以瘋狂事後
呢個方法頭三場都已經收曬
我都賺夠啦好想同人分享下

乜撚野阿狗 踢咁耐0起腳

3333

AZ

沒射門踢來做咩

奧達斯大波買親都針

啊1:1

阿狗好好笑

我唔信

快撚手輸多球 唔好撚半大

阿記2.5s頂唔頂到

半大未!!

頂到

只想布撚贏盤

44444

4隻腳唔夠2隻腳踢

gogogo

上

無限角

角大神器阿狗快!!!!!!

有冇必中96角大 阿支奴 針死了

有冇重心 諗唔到買咩！

兩隊1射門？

易到（開定心

紐倫堡咪玩啦 快開大

55555

破你膠處（笑）

阿狗角大易到

中左 10，1，200

維拉俾多粒ok？

你真係職乞

幫藍乜乜留名

祝羊

Meme me

ATV仲有1.7倍同派錢有咩分別

我了

不用給他

係 24小時工作
派我？

六蛇真貼心

，

屈仔上力未

有人派100起機？

你

屌你阿狗救角

96快刷啦

華域克goal

阿仙奴正一垃圾

仆街仔有角唔要
仲要兜返去中圈on9

燈鳩你算

Az入未

呢隊垃圾幾時跌英冠

搵下盤b收錢

Gel撚走咗

阿狗呢季廢到咁都買

今場不了
69今場好正氣

ATV仲有1.7

秒GOAL又撚半大

大波琴10.5b

紐 正氣未

AZ快手入兩球

正仆街黎 點gel法

加碼 布贏盤 total抽2 各200

波琴快手啦

阿狗咁都冇半大

波琴角大己死

妞

96 紐堡 刷角

又秒入半細 阿狗廢到

半一全十奇蹟叫爆區

布撚試下半1全10

唔信有買

冇

96 9.5b 叫我 我上天台坐下

屌你老母兩隊阿狗秒goal 撚半大

叫爆佢

奧斯和10 1 100

跟埋你上去 等埋

咁嗌乜

荷蘭迪加半大又無人講

阿仙奴成隊幾時死？

弱智先買96角大

我係弱智

做下效果

紐有冇奇蹟2.5b

客入球試埋佢

利雲特fg

秒goal半細次次都有

屌 波琴停晒角

手

唔撚要

達斯入未

大波琴2連c
繼續

比埋我

艾克入未

布撚救我

8888

中路定打野

波琴贏波就咪刷啦

Aram

7/10

上路坦啊 屌你

想骰

好似暫時係最高分

阿狗廢撚到

阿狗又冇半大 az又冇 搵你玩啦屌西

靜撚到

我廠穩定到

hi

阿狗反cup一世球迷

想玩邊個個西

阿狗追和算啦唉

波琴贏緊都刷

你好

有波入未？

波琴456未

你含撚喇 成日都冇notifications

想布撚入

批准

下個post開番岩

多謝

妞入未

馬天唔放水

@下盤b

大波琴快刷

其實錯左啲咩

紐刷c啊

波琴角啊！

?後冇空格

我新人唔知錯咗啲咩

波 -333333

打舊主係落力啲

96角 波琴波

1007

咁都唔知 躝喇

你開錯左個po 罰你唔比再開

波琴

我淨係改number....

1-2

比角呀

漢諾威唔刷角算點

On9

.

角細睇來玩撚完

波琴入多粒

紐堡唔入波唔緊要

頂住就得

1

6100